Session 2021 Pass Numérique Pro spécialité technicien DevOps 

HYDARA Aboubakar
MEJIDOV Mouslim

Lien tableau projet: https://gitlab.com/petit_bou/tp-binome

Créer un script d'installation d'un environnement de travail selon le cahier des charges client.
